happy birthday to me

 我，已经成功在地球上潜伏二十五年。咩哈哈，收到很多人的祝福和礼物，都非常喜欢，爱你们。 好多祝福是学生给的，谢谢你们对我工作的支持。如果有一天我弹开这个职位，会想念你们。同事定的蛋糕好贵好丑好难吃，贵是应该的，丑是难免的，因为不是我选的，哈哈。明天去亲手选一个，和家人分享。依旧没有男友一起过生日，明年会怎样？没有想念的人，也没有伤心的往事，我知足先。但是还是希望兔年遇见他，因为我不是蕾丝边。 这个尴尬的年龄我要让它变的不尴尬。兔子年的我，要改变，要努力，要上进，要充实。看见这篇日志的姑娘们和我爱的人们，兔年心想事成,平安健康。前者还要桃花运旺旺旺。~~Happy birthday to me. 